曼城咁狗嘅 打十弟3分鐘就入波

仲要7至9名未打曬 比吓面得唔得

LiveScore寫2分鐘喎⋯⋯平行時空？
Btw, 我想買客其他了

2分鐘姐。。。唔係3分鐘

係買就快 好快又入

遲咗啦⋯⋯個客其他唔過100倍，唔買啦⋯⋯

計埋握手